人 有人喇媽，妖亦都有妖喇媽

嗱，佢明啦

屌喇媽

叫左你唔好玩火嫁啦，阿彌陀佛，bye bye

幽默感呢d野.....